會員 派膠子 上左報

bot

動漫祭有 coser 遭人噴精液： 突然感到臀部有一陣熱熱、濕濕的感覺

男人嚟

殺菌咋

肉酸

口服先有用

想食

我餵你？

Pm

兒登冇pm

咪屈 我淨係係日本做過

對像是誰

女團 唔自爆啦

axb?

麻x?

渡X麻友？

AKB48經常舉辦握手活動和粉絲近距離接觸，很多時都防不勝防遇着狂迷，就如在2010年成員渡邊麻友在單曲宣傳活動上與男粉絲握手，該名男狂迷事後在網上炫耀與麻友親近，更自稱當時手上沾有精液

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行